22歲仔家事困擾墮樓亡 母拭淚哭別兒子

22歲仔家事困擾墮樓亡 母拭淚哭別兒子
03月17日(五)
08:44更新

天水圍天瑞邨瑞財樓男子墮樓亡。凌晨4時許，保安員聽聞一聲巨響，發現一名姓羅(22歲)青年倒臥於2樓簷篷上，連忙致電報警。救護員到場證實羅當場死亡，消防到場協助將屍體移落大廈對開，警員用帳篷遮蓋屍體。

死者母親聞訊到場協助調查，並於大廈外凝望遮蓋兒子遺體的帳篷拭淚。警員現場檢獲遺書，相信死者由梯間墮下，事件無可疑，據了解，死者因家庭問題不開心。

一日一件

有冇人數到係第幾單，點解成個星期日日都有人跳樓

無其他野好報

好似已經連續好多日

琴日先有個 post 話今日有人跳樓

個呀媽喊到

又黎

放心，聽日仲有

香港人壓力咁多，恐怕以後愈來愈多

又有
RIP

好慘...

11日九單，非正式統計

連登仔都一日感動幾個, 唔係既話, 邊止每日一單

今年做乜撚野
好sad

咁前幾年個數字係點

好賤

香港地生存太難

個post

仲要好似全部係後生仔 有冇source, 點解咁短時間咁多後生仔跳都可以冇人討論？

港人: 下日日都有人死架啦 關我春事咩

點解未聽過一日兩單甚至一日幾單

係咪夾埋？

香港地逼死後生仔

今日有兩單

可能後生自尊心強
或者佢哋其實有''求助''
但其他人唔當一回事...

跳樓己經變咗唔係一個問題，係變咗做一個現象

琴日話跳條撚樣跳咗未？

收左皮

原因大家都知
就係香港由自由充滿希望城市變成支那管治既絕望城市
一日一百五十個全面衝擊香港
但總有班人想淡化支那先係主因呢點
不斷轉移視線
例如企圖將社會治安問題推晒落南亞故意忽略支那
例子：射你的眼珠
雖然佢口口聲聲話都有開post指出支那問題
但只係做下樣
十個9個post都話南亞
支那一兩個咁囉
而佢轉移視線既南亞post入面總有將個常客和應

其實香港嘅跳樓率係咪全球數一數二架啦

唉
rip

總有一日會輪到我

香港就係大部人好似你咁鐘意睇人仆街

其實都無咩好講
病態社會, 自然有病態市民

自殺算好, 但難保有一日終會出現隨街無差別殺人

係香港生存到已經好叻 唔好話生活

RIP

係咪有人用緊死亡筆記

住天水圍唔跳就奇

一定係啦
咁多高樓大廈
唔通d 鬼渣幾個鍾頭車去搵樓跳咩

我棟樓 下世唔好做香港人

香港

日日都有 屌

香港地生活空間咁撚細，周圍都係人
車又貴樓又貴租又貴

香港 這個把人逼瘋的社會

其實家陣仲係冇都幾神奇
不過唔好有

瑞財樓=碎財樓
聽個名就知唔住得

新年後果個放火呀叔算唔算
雖然佢係精神病，但唔知咩原因搞到精神病

Rip

香港幾時追上日本人自殺率

分分鐘同屋企人講 佢就鬧鳩你
我老母就係咁

標題：明早十時將有一名青年墮樓身亡
開post時間：尋曰

究竟有咩可以做到改變呢個社會 RIP

今年好似特別多
我記得上年2 3月又係好多

可惜唔係讀緊書
唔係又可以借題發揮

巴打你狙擊五毛都唔係依度呀下嘛 離晒題

上年同今年一樣
大批小中大專生新年後quit game

不過個政權都唔係為本地人服務，是但啦

有錢就起多幾千億大白象
社福界最關心都係老人funding

好心啦 有幾多人咁大愛因為咁而跳樓呀
咁絕望又唔見你去跳?

其實香港人真係要學下點樣處理壓力

連自己家人都唔信當事人唔開心
當事人又點會向其他人透露...

都唔係十點，
唔通等唔切?

條友收左皮

解決到問題就處理到

依排幾個project 研究自殺，但我都做到想死

不了 真係無人理。。。

不了

日日都有